264 file 點轉做mp4

搵左好多網上 都無乜software啱用
想將個file frame by frame咁睇 求教🙏🏻

What is a 264 file? Temporary video file generated by video ripping and conversion programs, such as StaxRip and RipBot264; contains extracted video data that can be repurposed and encoded into other video formats; typically stored with MPEG-4/H. 264 encoding.

另外mp4只係一個container

求其上網搵啲mp4 muxer software用

ffmpeg ?

mv *.264 *.mp4

ban

我起碼用Linux呀
CentOS fans，唔用GUI，喜歡玩各類型Server

Clean code ,you’ve earned a chance to ot

handbrake